# Objectif : Utiliser Elasticbeanstalk pour faire un déploiment en Canary

Présentation du projet dans le powerpoint

# Proof of concept Python HTTP API
This example app is used to demonstrate the canary deploiement on AWS Elastic Beanstalk

## Build app :
pip install -r requirements.txt

## Unit tests
pytest tests.py

## Run app:
export FLASK_APP=application.py flask run

## Run on Beanstalk
todo
